廖啟智智叔近況落魄？疑街頭擺攤賣衣，形象邋遢不修邊幅

有網友在社交平台上分享了一段偶遇到香港知名演員廖啟智的視頻。視頻中的廖啟智疑似在街頭擺攤賣衣服，引起了不少網友的注意。

當天，廖啟智穿著一件黃色條紋的POLO衫，將袖子擼上去露出手臂，衣著不整。一頭未經打理的捲髮顯得凌亂邋遢，眼袋明顯，素顏出鏡還有些滄桑，看上去不修邊幅。

廖啟智坐在一個賣衣服的小攤中間，肩上背著一個斜挎包，還時不時招呼著旁人挑選衣服，就像是在街頭市場擺攤賣衣服的小商販。

乜水

劇照咋嘛？

fc左先啦 電影花絮黎
宜家成個連登好似d藍絲group咁

有關片段是智叔去年演出電影《再見女人街》外景時拍攝的，暫未安排上映日期

大佬, 就咁貼出黎又唔補充會俾人當on9仔

政府PR專登

睇下後面掛D咩衫

一睇就知假,無錢仲電到個頭咁靚,個樣上曬粉咁白淨

賣你老母咩 屋企幾千呎都要賣？

大冬瓜

block

樓主波台狗唔識fc

廖啟智就算無job
開班教做戲都fat fat啦
駛咩賣衫

屌fake news正仆街

屌你老母臭閪

視頻？？你老母就視頻

屌你老母fake news

TVB新聞套路
突發,郭富城失去了一切